[多圖] 黑店Vlab 尋苦主圍爐 一月落單 遊花園遊到依家都未收到貨

代frd po

事源 我1月16號係vlab買左兩對 Nike cortez 咁間網店就話10-14個工作天到香港

我期間係1月尾有追問過一次 件貨到邊 但佢就話要10-14個工作天先到 咁算啦 我等

之後我到2月3號再問呢間鋪件貨到邊 佢就話佢公司出現左問題 解決緊 要二月中旬先到 咁我都等 始終宜家物流遲左 我都願意等

到2月10幾號 我再問 佢就話問題已經解決左 會係中下旬開始寄出 咁我都有等

到2月中下旬 我不斷催促佢 佢都係無寄件貨

直到依家 我都未收到 同佢講報狗都無反應 ig dm, fb pm, wtsapp,電話一概都無覆過 一千蚊買左個教訓

自推1

自推2

dklm 垃圾賣支那淘寶貨 push

自推3

自推4

自推5

推

苦主？

自推6

咁都忍得

自推7

自推8

自推9

自推10

好耐之前買 diu火都黎比左幾千銀pk

垃圾Vlab, 俾左錢走佬唔出貨

唔想忍㗎 比左錢 又唔退到 都唔知可以點

真 要推到間黑店摺埋

ching收到貨未

呢間嘢睇黎好多苦主

推上報